（突發有圖）港島發現野生熊貓

你影到自己。。。。

屌你唔好以為阿叔我on9先得架

人扮

明明係舊壽司嚟

李節花園

國家寶安黎架

撚屌獸

見到靚女

更庭個看更

咩嚟架?

熊貓